其實波台ching咁高質，點解平時要扮弱智？

依個癖好有無咩學名

牙古路症

Frankie De Jong

有正式學名叫陽痿

就同有錢佬間唔時鐘意扮窮一樣

你都成日扮冇頭髮

佢真係冇頭髮

我真係弱智， 以前讀晨輝

yes

大智若愚 波台走得太前 只係其他人睇唔明

Eriksen23